如果連食女都三分鐘熱度，係咪已經玩完

咩都做齊晒
好似打機拎完成就唔洗再理